大家幫手抵制香港，制裁支那

將mpf 所有錢轉去外國或者外幣，經濟一差就會更多人覺醒

721

一早做咗

仲有不淘寶不幫襯中資公司呢個都好重要